%==========================================================
\documentclass[cover,english]{fitthesis} % odevzdani do wisu - odkazy, na ktere se da klikat
%\documentclass[cover,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%\documentclass[english,print]{fitthesis} % pro tisk - na odkazy se neda klikat
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Je-li prace psana v anglickem jazyce, je zapotrebi u tridy pouzit 
%   parametr english nasledovne:
%      \documentclass[english]{fitthesis}
% * Neprejete-li si vysazet na prvni strane dokumentu desky, zruste 
%   parametr cover

% zde zvolime kodovani, ve kterem je napsan text prace
% "latin2" pro iso8859-2 nebo "cp1250" pro windows-1250, "utf8" pro "utf-8"
%\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1, IL2]{fontenc}
\usepackage{url}
\DeclareUrlCommand\url{\def\UrlLeft{<}\def\UrlRight{>} \urlstyle{tt}}

%zde muzeme vlozit vlastni balicky
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage{listings}
\usepackage{tabularx}
\usepackage[]{algorithm2e}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{pgfplotstable}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}

\definecolor{mblue}{HTML}{0084D1}
\definecolor{mred}{HTML}{FF420E}
\definecolor{myellow}{HTML}{FFD320}
\definecolor{mgreen}{HTML}{AECF00}

% =======================================================================

\ifWis
\ifx\pdfoutput\undefined % nejedeme pod pdflatexem
\else
  \usepackage{color}
  \usepackage[unicode,colorlinks,hyperindex,plainpages=false,pdftex]{hyperref}
  \definecolor{links}{rgb}{0.4,0.5,0}
  \definecolor{anchors}{rgb}{1,0,0}
  \def\AnchorColor{anchors}
  \def\LinkColor{links}
  \def\pdfBorderAttrs{/Border [0 0 0] }
  \pdfcompresslevel=9
\fi
\fi

%Informace o praci/projektu
%---------------------------------------------------------------------------
\projectinfo{
  %Prace
  project=DP,            %typ prace BP/SP/DP/DR
  year=2015,             %rok
  date=\today,           %datum odevzdani
  %Nazev prace
  title.cs={Detekce objektů na GPU},  %nazev prace v cestine
  title.en={Object Detection on GPU}, %nazev prace v anglictine
  %Autor
  author={Pavel Macenauer},   %jmeno prijmeni autora
  author.title.p=Bc., %titul pred jmenem (nepovinne)
  %author.title.a=PhD, %titul za jmenem (nepovinne)
  %Ustav
  department=UPGM, % doplnte prislusnou zkratku: UPSY/UIFS/UITS/UPGM
  %Skolitel
  supervisor= Roman Juránek, %jmeno prijmeni skolitele
  supervisor.title.p=Ing.,   %titul pred jmenem (nepovinne)
  supervisor.title.a={Ph.D.},    %titul za jmenem (nepovinne)
  %Klicova slova, abstrakty, prohlaseni a podekovani je mozne definovat 
  %bud pomoci nasledujicich parametru nebo pomoci vyhrazenych maker (viz dale)
  %===========================================================================
  %Klicova slova
  keywords.cs={Detekce objektů, klasifikátor, WaldBoost, Local Binary Patterns, CUDA, NVidia, grafický procesor, detekce objektů v reálném čase}, %klicova slova v ceskem jazyce
  keywords.en={Object detection, Classifier, WaldBoost, Local Binary Patterns, CUDA, NVidia, Graphics Processing Unit, Realtime object detection}, %klicova slova v anglickem jazyce
  %Abstract
  abstract.cs={Tato práce se zabývá detekcí objektů pomocí grafických procesorů. Jako její součást byl navržen a naimplementován nástroj pro detekci objektů na technologii NVIDIA CUDA, umožňující detekovat objekty ve videu v reálném čase nebo zpracovávat velké množství fotografií. Jejím cílem je prozkoumat aktuální možnosti technologie NVIDIA CUDA vzhledem k detekci objektů a navrhnout, jak by se dala akcelerovat.}, % abstrakt v ceskem jazyce
  abstract.en={This thesis addresses the topic of object detection on graphics processing units. As a part of it, a system for object detection using NVIDIA CUDA was designed and implemented, allowing for realtime video object detection and bulk processing. Its contribution is mainly to study the options of NVIDIA CUDA technology and current graphics processing units for object detection acceleration. Also parallel algorithms for object detection are discussed and suggested.}, % abstrakt v anglickem jazyce
  %Prohlaseni
  declaration={I hereby declare, that this thesis is my own work and has been created under the supervision of Ing. Roman Juránek, Ph.D. All other sources of information, that have been used, have been fully acknowledged.},
  %Podekovani (nepovinne)
  acknowledgment={I would like to thank Ing. Roman Juránek, Ph.D. and Ing. Michal Kůla for support and technical consultations provided during the work on this thesis.} % nepovinne
}


\begin{document}
  % Vysazeni titulnich stran
  % ----------------------------------------------
  \maketitle
  % Obsah
  % ----------------------------------------------
  \tableofcontents
  
  % Seznam obrazku a tabulek (pokud prace obsahuje velke mnozstvi obrazku, tak se to hodi)
  % \listoffigures
  % \listoftables 

  % Text prace
  % ----------------------------------------------
  \input{obsah} % viz. obsah.tex

  % Pouzita literatura
  % ----------------------------------------------
\ifczech
  \bibliographystyle{czechiso}
\else 
  \bibliographystyle{plain}
%  \bibliographystyle{alpha}
\fi
  \begin{flushleft}
  \bibliography{literatura} % viz. literatura.bib
  \end{flushleft}
  \appendix
  
  \input{prilohy} % viz. prilohy.tex
\end{document}
